求媽媽唇膏推介

家母平時唔搽唇膏 想有時面色好啲搽下唇膏

佢皮膚偏黃（好難揀色）
唇色好深 深紫色
多+幾深唇紋
乾
所以好難上色同搽得均勻

Budget<400

睇過guerlain 打開有塊鏡嗰隻好似幾方便
唔知仲有咩選擇好呢

唔點搽唇膏就平平地Maybelline 啦係莎莎屈人寺萬靈有得賣 又有得試色，唔洗太貴，得閒搽多d潤唇膏越潤越好唔好成日搣唇皮

Maybelline係loreal gp
要平的話revlon幾好

ysl fore sure, 300以下

suqqu

呢個brand 幾好
Thanks!!

純粹就唇膏嚟講 我覺得唔太好用 同埋太sharp